利記雖然失冠 但已經贏盡掌聲

抽左成季水 今日真心抽唔落
利記真心慘
俾返d掌聲高普同利記

贏盡笑聲

4424咗成季都無
慘

史上第三高分